英國自民黨：英國必須不遺棄有份捍衛民主的香港勇敢年輕人

自民黨曼撐港但力弱

他山之石 可以攻玉